---
layout: "comment"
hidden: true
title: "13734"
date: "2011-02-28T13:55:17"
uploadBy:
- "markus wolf"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Micha

Hallo Micha......ich hatte Dir eine E-Mail geschickt, ...ist die nicht angekommen? 

So helfen mir die Modelle leider nichts, weil ich Sie nicht ans laufen bringen kann.
Ich habe Sie wegen des Materials gekauft.Die Fotos ,die ich vorher gesehen hatte waren sehr schlecht Ich war dann bei der Abholung überrascht vom Zustand
und der Qualität. Aber noch ist es zusammen.Wenn sich kein Interessent findet,werde ich es wohl bald zerlegen.Ich würde Dir das ganze natürlich fotographisch dokumentieren.

Gruß Markus

Gruß Markus